N 4. Wäimellän  sel 20 Januaril 1872 koggokonna kohtu majan
Pä kohtu mees Jürri Waask xxx 2 Peter Pallo xxx 3 Jaan Zuhna xxx
Jaan Zuhna ja Hans Hütt tunnistawa, et Mihkli Zölp om rahha paknu kui nemma tedda lätsiwa Tohtre ette wima, et nemma piddiwa tedda laskma läbbi kaeda, kas temmal se wigga om õige mes temma hendal üttel ollewat.
Koggokonna kohtu mehhe kes man olliwa Pä kohtu mees Jürri Waask 
2 Peter Pallo 
3 Jaan Zuhna 
koggokonna kirjotaja S. Mattissoon [allkiri]
